突發 有傳藍絲係旺角天台擺左好多石仔想掟死手足

有冇人可以fa？
上到天台嘅手足可唔可以搬落地面？
啲狗就話帶曬頭盔姐 依家好多手足都冇帶頭盔 中左真係死撚得人

自推

fact check sor

我地要做既係美國戰線阿

快上twitter

本地藍屍撐由佢地，佢係係咪都奶共架啦

好大件事 唔好玩膠

美國國會美中經濟與安全審議委員會發表年度報告，表示若果中國對香港出動解放軍或武警干預香港局勢，美國國會應該撤銷《美國-香港政策法》給予香港獨立關稅區的特殊地位。

如果要dum 果個時候一定無popo

推

ys 咁高掟落去真係死得人

幫推 我都收到

一係帶頭盔 一係搵人上屋頂

晚晚都旺角開花 旺角手足今晚小心

推 真心救得一個得一個

有冇人FC到

防水工程

放個紅外線攝錄機影撚住呢個位

喺影相呢個位裝個cam

戴頭盔都死啦

係咪康樂餐廳上面？
即係旺角街市個邊

拎落黎自己用

頭盔都完全無用,會當場斷頸

有無人知係咩building 🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️

上去攞黎用

屋頂掉磚好大衝力，有頭盔都無撚用

霸番d天台佢

附近住得高既街坊 需要你地影低做罪證

push

草船借箭

附近住嘅手足麻煩用個cam長期影住

報警話有暴徒放石仔係天台掟警察
快d羅走佢

真心唔好玩咁夜 無戰略價值 又提高自己成本

入黑 班藍屍同癲狗玩黑白配 好難拆

pishhh

裝cam影住有咩用姐
死咗人就你死左人㗎啦
得閒裝上去不如搬返落嚟

邊個位？

認真 就算我當唔係想掟手足 天台可以咁樣擺野仲要擺到咁出咁危險?

一有人企出嚟就召喚神獸

似係工程泥頭

其實有批人係咪當左每晚塞旺角係返工咁
雖然有好多阿叔真係

屌你老母
關唔關事都好 本身擺到咁撚樣就已經好撚危險

霸佢天枱

邊到？清咗佢

手足 如果有行動 盡量影實呢個位

班畜牲藍絲已經試過扔玻璃樽

呢個高度扔石仔有頭盔都死硬

可能本身唔係，如果依個post傳咗出去就可能變有

有撚用咩 你唔係覺得有片會拉人呀嘛

直接係上面伏鳩上黎既人仲好

我都唔知 都係收見到有人傳 有冇巴絲可以fc?

而家已經控制唔到 不如你再開多個新post講

1. 唔會拉到人
2. 你影到嗰時已經掟死咗人

推落街等佢地慢慢執

我都係fb見到有人傳 有冇人可以fc 如果係真嘅真係好危險 旺角手足要小心

直接推曬落去啦

有綠甲由黎果陣自由落體

posh

咁掟真係死得人 咁高好容易誤傷手足

Push

搵人係天台cam位

Do not go! vote on 24th and decide later

似係果度對面
前兩三晚奥海橋一直有手足大電筒閃果個位
有人係果度(天台低半層的平台) 睇住下面亞皆老街同奥海橋
同埋下面九成時間得手足冇警察

張相好似琴日定前日已經見到
不過照推左先

agger

攞左佢！

搶先佔左個制高點，多謝提供彈藥
或者
報驚話有黑衣人搬上去
D警甴就會上去清

幫推

恐襲

會唔會篤咗自己友灰

大家要多d周圍望 一有可疑人物係天台就要避！十幾層dum落嚟真係會死人！有頭盔都冇用！同埋唔好咁衝動即刻上去捉人 小心天台有伏！到時就冇路可退呀！

上去拎晒佢

Pish

邊到
要上屋頂搞掂個殺人犯

拿來己用

up

認真 就算有手足要上去 都千祈唔好落單自己 一兩個上
宜家已經懷疑緊葵涌個個手足個d係哨兵比人扔落樓
做哨兵又好 清又好 都千祈千祈唔好自己一個

樓主咪 on鳩, 果啲好明顯係裝修材料垃圾。。。

咁佢地正仆街

要定期用航拍巡一巡四周既天台

就算係自已友 我都唔建議咁做 咁撚高你點target啲狗 掟到手足同埋街坊就gg

屌

果班人根本果度住
一上去就有人係中間的單位湧上天台夾你

裝修材料擺到咁都好有問題啦

Fc定fa
咁樣dup中真係唔洗fa

屌，唔知藍定黃放。

如果藍放，打比阿蛇話有暴徒準備武器。

哇推

有冇人住附近可以打狗狗狗叫狗上去清 話有人想屠狗

唔洗fc 直接報警話今日有幾個黑衣人拎住幾包磚上天台話夜晚開party用

狗就會沖上去執

成袋攞返落樓啦！

推呀屌你老母

小心上去清嗰陣畀人推落樓

呢樣真

小心人哋IP都唔洗check

終於到藍絲被自殺？

搵手足自發清理囉

報警話有黑衣人係天台收埋好多磚咪得囉

拉
有傳

推老解重要d

推咗先

頭盔都唔得啦，咁重咁高
好撚大力，即死都得

推，手足小心

On9點中扔錯人咪仆街有冇腦

咁高唔似想掟死手足, 似無意別攻擊屈鳩示威者

堆

無差別

有藍絲提供物資畀示威者, 身在藍營心在黃

會唔會係手足放黎伏班狗架

正解

之前已經掉過好多次雜物
執一堆石仔上天台掉都唔出奇

清既姐係冇問題 唔清就係有人搞鬼

水炮車

好簡單
直接報警話有示威者諗住掉死差佬
班狗直接9秒9同你清左佢

推
不知道是否，不過小心

老毛：人多好辦事，collect人錬幫佢傳返落地

地點都冇

推到有手足見到

認真手足上去唔好落單 小心比人伏擊

Agger
手足要小心

唔清姐係藍絲用/屈示威者
清左就無問題

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

Push
地點喺邊

比埋位置得唔得？

同意
起碼斷頸
全癱
唔好啦
會搞到黑警唔敢出來賺加班費

有咩用 狗又唔拉人
到時手足已經傷左

好撚簡單
一見有人掉磚
即刻一班人破門上佢天台推佢落街
而家寫定句後果自負係個天台度
就咁

P牌負皮 and blocked

就算有佢都當睇唔到啦

有人話係康樂餐廳上面
即係旺角街市個邊

有冇係旺角手足可以去fc 打埋狗狗狗話有黑衣人要掟警察 比啲狗上去清 手足唔好上去 驚有伏

我地搶尼用咪得

未fc 有人話係康樂餐廳上面
即係旺角街市個邊

有冇係旺角手足可以去fc 打埋狗狗狗話有黑衣人要掟警察 比啲狗上去清 手足唔好上去 驚有伏

會唔會有人準備用嚟掟 POPO?

住附近手足去望下

用都拎番地面用

[black][/black]

影住佢殺人有閪用

啲石仔你擺?

屌，掉晒落地下咪得囉！

藍絲同啲曱甴下下都想攞我地手足命，但我地呢

搵人帶定刀仔埋伏唔該
一見有人掟石，即時飛刀再掟佢落街

小心俾啲冷血藍屍掉落街

清個陣要揾人睇水
小心俾人伏擊推落樓

點解仲係到諗掉落嚟點算
不如諗下個天台係邊 搬返落嚟唔好

我睇完相 認唔到旺角邊度

咁唔係唔裝下話

但一個黑警都未被人掟死

一定要小心

但唔通要攞手足命換黑警命

與其開cam睇住佢哋作惡，不如拿拿聲搵出呢度喺邊清走啲石保護手足啦

住旺角或者去旺角嘅幫手望望附近屋頂有冇？未必係幅相入面嘅樓但都唔排除其他地方都有
其他人可以睇下自己果頭有冇d咁嘅嘢，以防萬一
如果有，去攞都要小心d

[行動POST]1117香港人出嚟展示真正民意

我都收到，屌 應該點應機好

擺24小時live cam

有case係安全情況喎
點解一定要呢個case去睇全部情況

咪搵部機影住佢，到時證據有用

睇黎要手足去清場

小心呀

旺角B3出口

同班曱甴講果d係我地既野， 即清

旺角 友誠大廈

仲要信警察 仲信法治
冷氣軍師都唔好咁廢

上天台扮藍

早兩日黨鐵經過旺角站又見到月台好多類似嘅一袋二袋
留意水印位

有冇fc 點都好真係要小心班生番支蛆

次次睇見都嬲
黑警用假證據屈人 用私刑 非禮女手足
黑幫斬人強姦人丟人落街落海
還手一兩下 左膠就衝出黎話
比佢走啦 打死人喇 輸民意架

左膠見到藍絲有危險
再打會死！唔好再打！

左膠見到黑警有危險
包紮再護送到安全地方

左膠見到政府建築物受破壞
以一擋萬

左膠見到手足有危險
不了

左膠見到大肚婆有危險
不了

左膠見到學生有危險
不了

通知警謊做乜撚

放心啦
呢袋嘢有頭盔都死L緊
頸骨必斷
邊L個咁L惡毒

樓主，有二種情況
1）正如你所說，丟尻抗爭者
2）其實唐樓好常見，某單位/天台裝修
同大樓唔同，大樓走廊闊身，通常行到人就會體諒。
唐樓行樓梯你阻佢小小都屌你老母啦，何況裝修料，而且通常一野黎晒料（慳運輸費），所以好多時會擺天台。

但係呢種行為屋宇署係唔比，有各種危險因素，所以去投訴最好。

戴頭盔先，唔知執行時間幾耐，唔驚就搵齊人私了啦

小心d先

俾個location出黎

有冇巴絲住係附近. 望到佢個天台啊 ? 如果係丟手足好撚大鑊架 ?

友誠大廈. 旺角B3出口

呢個位對住其他樓
應該掉唔到出街的

頸椎頂唔到

都

佢提供左個新玩法

求fc

推，而家MK手足要小心

pish

小心啲
驚比人推落街